以大學作為聚腳點轉守為攻

可能已經有好多手足講過
政府係用返當年雨革招數
將所謂嘅「重要據點」犧牲俾我地一兩個月
期間不斷派糖、激起民怨、民鬥民，去冷處理定性做示威區嘅大學範圍
簡單嚟講：
我地：精神崩緊、心靈有個寄託覺得我地示威緊
佢地：養精蓄銳、賺民心、少量兵已經可以令大家躁動

但或者我地可以參考烏克蘭嗰邊嘅手法？
好似中大依家咁
雖然入面慢慢形成咗自己一套嘅機制，有糧有醫護站有武器
但感覺就似「守城」，我地唔郁，佢地每個出入口放10隻狗就可以block撚晒我地

我建議黎緊嘅行動，要主動出擊
如果有大學據點喺附近
請所有人先將物資同自己搬到大學
之後喺大學範圍聚人，再出擊，以大學作為據點去守點
例如浸大城大為例，其實包括咗勁撚多區
好似黃大仙區、九龍城區、深水埗區
手足應該要比依家多幾十倍

至於出擊地點，可以係一直久攻不下嘅龍翔道，或者窩打老道等等
附近政府建築物、隧道亦可以係目標

可能我嘅睇法好狹窄，一定有完善嘅空間
但我覺得
再守落去，我地一定唔會贏
香港冇嘢可以再守架喇

push

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

push

推

Push!!!!

要塞要攻

推推推

堆

可能宜個係暫時令手足安全既最好方法

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

幫手推下

所有和理非集會，無論咩主題，都去唔同大學搞

唔夠打,只會更多死傷
除非有對等武力

冇地方聚物資我地點會有多啲武力

軍事上睇，絕對啱，彈出彈入打我呀笨

互推好嗎

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚